# README #

Para instalar o magento com o sample data: 
http://devdocs.magento.com/guides/m1x/install/installing_install.html#install-sample

Acesse a área de download para baixar os arquivos com as instruções para subir o ambiente com docker